[緊急] 將軍澳欄杆正進行緊急加焊工程

親眼見住用咗半個鐘焊晒成條路既螺絲位

推

關將軍澳咩事

下星期

唔好再9推
全部推Post 用下面D字

721 有無係Facebook share過呀？
721 有無去 BK , Uwants , 香討 share過呀？
721 有無係自已既wtsapp group share過呀？
721 有無同自已既老豆老母講過話721遊行呀？
721 放工個陣有無順手將d 720 banner改做 721呀？
無就而家做啦！

要文宣圖就入呢個post 大把

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

可能moon到上次有巴打話佢老豆講焊死啲欄
證明政府真係好撚白癡

今次一輸就係大搜捕，中共加緊控制香港，進一步收窄言論自由同新聞自由，唔可能再有真普選既機會，香港人甚至會好似新疆人咁!!

只能說是背水一戰，我地開左個波，要收手都已經太遲，香港人輸唔起，一輸就會連飯碗、港元、安穩生活甚至生命都輸埋!!!

無腦政府
做埋d無腦野

要拆你一樣拆到啦 唔好晒錢啦

不如拆晒將軍澳 d 欄杆啦
草木皆兵到你地咁樣